屬於單身狗嘅聖誕節又來了

20幾歲人都仲未出到pool 好想試吓錫下或者拖下女仔嘅感覺 依家sem break日日就係喺屋企睇戲 好擔心呢世就咁過

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到FF識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

聖誕節正啊 ，我最鍾意睇到D情侶曬幸福，就算我冇情人，比好多人閃親
見到人地幸福，我都會覺得好幸福嫁

邊個發明聖誕節

出走香港

聖誕節番工
包你有唔同既體驗

我正常人嚟㗎
會出街睇戲食飯 反而係屋企時間唔多
不過夜麻麻就睇戲睇到攰訓啫

巴打心地真係好

擺明係啲情侶發明串鳩我哋

嚟緊一月會飛呀 所以短期內應該唔會了